[絲打入] 想問女人會唔會好貪新鮮感？

姐係男人岩岩溝到條女
初初就好有新鮮感
半年後就會開始淡，或者會想搵其他女人

想問女人既諗法通常係點
會唔會半年，一年後，都想搵其他仔仔？

分咩男女啫！
大把男仔專一，

睇人架姐 唔關性別事

一樣

男人貪多啲